[一手]九龍灣站 彩虹站啱啱封埋

DLLM 黨鐵同狗合作
啱啱上車就話九龍灣站封埋
一手資料
呢嗰仇我唔會忘記

不如封晒觀塘 港島線

呢世我唔會忘記班黑警

封埋聽日呀屌你
開親正契弟